PGDE幼教

有冇人收到幼教interview...我報左FT Edu, CU & BU都仲未收到
CU應該無條望 有朋友已經interview埋
Edu & BU就仲未收到

係咪已經要打定輸數

Hd ece算啦 你唔係讀開教育科點比你讀pgde

今年競爭好大。做緊幼稚園但未讀ce或者pgde的老師，今年報pgde都要interview（以往不用interview）

佢讀FT 點會做緊幼稚園

即係pt 都已經好大競爭，何況full time

岩岩收到教大電話
話原來今年成個將軍澳中文班都cut左 轉左我去英文班排

有無其他人有收到類似電話

BU full time幾時有offer

同問 好似五月出 但我見好多人in 機會都好微

想問樓主結果如何？

已經收到offer啦

恭喜！最後係邊間u既full time幼教？想參考一下